{
  "Overlay, Widget, and Site Themes": "叠加层、小工具和站点主题",
  "Fully customize your stream and your website to represent your brand; or pick from thousands of our pre-made themes. Either way, your stream will look amazing and it's all included with Ultra.": "完全自定义您的直播和站点以展示您的品牌；或从我们数千个预制主题中挑选。无论哪种方式，您的直播始终很精彩，而且所有这些都包含在 Ultra 中。",
  "View Themes": "浏览主题",
  "Every App is FREE": "所有应用程序均为免费",
  "We've curated a list of diverse and feature rich applications to give you more control, automation, better analytics, and new ways to interact with your audience.": "我们精选了一系列功能丰富的应用程序，为您提供更多控制、自动化、更好的分析以及与受众互动的新方法。",
  "Browse Apps": "浏览应用程序",
  "Welcome to Ultra!": "欢迎加入 Ultra！",
  "We've picked out a few Ultra benefits to get you started:": "我们挑选了一些 Ultra 功能帮助您入门：",
  "We've added a new UI theme exclusive to Ultra members:": "我们为 Ultra 会员添加了全新 UI 主题：",
  "Classic Theme": "经典主题",
  "Ultra Theme": "Ultra 主题",
  "Your access to Ultra themes and other benefits will expire soon": "您的 Ultra 主题和其他权益的权限即将到期",
  "Thank you for being a valued member of Streamlabs. We just wanted to check in and see if you’d like to give Ultra another shot.": "感谢您成为 Streamlabs 的重要成员。我们只是想确认一下，您是否愿意再给 Ultra 一次机会。",
  "Resubscribe to Ultra": "重新订阅 Ultra",
  "No Thanks": "不，谢谢",
  "Choose your Streamlabs plan": "选择您的 Streamlabs 计划",
  "Choose Ultra to enjoy everything from Starter plus themes and much more.": "选择 Ultra 以享用所有 Starter 功能以及主题等更多内容。",
  "Go Live to a single platform": "上线至单一平台",
  "Alerts & Tipping": "提醒和打赏",
  "Unlimited Themes & Overlays": "无限的主题和叠加层",
  "Go Live to one or more platforms": "上线至一个或多个平台",
  "Custom Tip Page": "自定义打赏页面",
  "Custom Alerts & Tipping": "自定义提醒和打赏",
  "App Store Apps are FREE": "App Store 应用程序免费获取",
  "Custom Merch Store": "自定义网店",
  "Starter": "Starter",
  "Free": "免费",
  "Choose Starter": "选择 Starter",
  "From $12/mo, billed annually": "每月 12 美元起，按年计费",
  "Choose Ultra": "选择 Ultra",
  "Your Benefits Are Expiring Soon": "您的福利即将到期",
  "Your will lose access to the following Ultra benefits if you don’t resubscribe:": "如果不重新订阅，您将无法继续享受以下 Ultra 福利：",
  "Thank you for being a valued member of Streamlabs. We just wanted to check in to see if you’ve had a chance to explore all Ultra has to offer.": "感谢您成为 Streamlabs 的重要成员。我们想了解一下，您是否全面了解 Ultra 提供的所有服务。",
  "Continue Ultra": "继续订阅 Ultra",
  "Stream Overlays": "直播叠加层",
  "Multistream": "多重直播",
  "Premium Merch": "高级商品",
  "Alert Box Themes": "提醒框主题",
  "All Apps Included Free": "免费包含所有应用程序",
  "Thumbnail & Panel Maker": "缩略图和面板制作工具",
  "Ultra Mobile Streaming": "Ultra 移动直播",
  "Your credit card expires soon. Click here to retain your Ultra benefits": "您的信用卡即将到期。点击此处保留您的 Ultra 福利",
  "News": "新闻",
  "Pro live streaming features for Windows & Mac": "适用于 Windows 和 Mac 的职业级直播功能",
  "Develop your brand, monetize, and more": "发展您的品牌、获得收益以及更多。",
  "Live stream on-the-go or mobile games from iOS & Android": "移动直播或通过 iOS 和 Android 进行手机游戏直播",
  "Stream from your console to Twitch without a desktop": "无需桌面电脑即可从主机直播至 Twitch",
  "Stream and record with guests from your browser": "通过浏览器与访客进行直播和录制",
  "Professional video editing and collaboration tools": "职业级视频编辑和协作工具",
  "Turn your VODs into must-see TikToks, Reels, and Shorts": "将您的 VOD 变成火爆的 TikTok、Reel 和 Shorts",
  "Create a custom personal, all-in-one page to link in bio": "创建自定义的一站式个人资料链接聚合页面",
  "Streamlabs Ultra": "Streamlabs Ultra",
  "One single subscription, premium features for %{appNumber} creator apps. Access everything you need for professional live streaming, recording, video editing, highlighting, sharing, monetization, and more.": "一次订阅，获得 %{appNumber} 款创作者应用程序的高级功能。获取进行职业级直播、录制、视频编辑、亮点编辑、分享、获利等所需的一切。",
  "Explore": "探索",
  "Access to All Overlays and Themes": "访问所有叠加层和主题",
  "Always and forever free": "永远免费",
  "Everything in Starter plus:": "包含 Starter 中的所有功能，以及：",
  "Tipping": "打赏",
  "Custom Branding": "定制品牌",
  "Format Clips for TikTok, Shorts, etc": "将剪辑设置为 TikTok、Shorts 等格式",
  "Collaborative Video Editing": "协作视频编辑",
  "Merch Store": "商品商店",
  "No-Fee Tipping": "打赏免手续费",
  "Logo Maker, Intro Maker, Emote Maker": "徽标制作器，片头制作器，表情制作器",
  "Create Custom Videos with Watermark": "创建带水印的自定义视频",
  "30 Minute Videos + 15GB Storage": "30 分钟视频 + 15GB 存储空间",
  "Design and Sell Custom Merch": "设计和销售定制商品",
  "YouTube Thumbnail Maker, Creator Sites": "YouTube 缩略图制作器，创作者网站",
  "No Watermark + 1080p/60fps + More": "无水印 + 1080p/60fps + 更多",
  "1 Hour Videos + 250GB Storage + More": "1 小时视频 + 250GB 存储空间 + 更多",
  "Highest Profit Margins": "更高利润率",
  "%{monthlyPrice}/mo or %{yearlyPrice}/year": "%{monthlyPrice}/月或 %{yearlyPrice}/年"
}
